屌，套反斗奇兵4係恐怖片黎，嚇到隔離個細路喊

反斗奇兵4 娃鬼回魂 同 安娜貝爾 係咪夾埋一齊上架， 好似互相致敬咁嘅

勁多jump scare痴撚線
隔離個小妹妹無比呢d嚇到
反而比嘉比嘉比嚇到喊

其實123都有好多jump scare

第一集呢隻野真係好撚恐怖

反斗奇兵陰謀論

我個場有三個家庭要離場

我都嚇左幾下

講還講咪撚po相

係向《閃靈》致敬

嘉比嘉比一出場就播midnight, the stars and you.
嘉比嘉比似孖妹
西裝友根本就係酒保

個西裝友係goosebumps既怪物黎架

隔離個細路都嚇到喊
胡迪想再入返去嗰陣，個細路係咁嗌唔好
後尾就話唔想睇，結果屋企人帶佢離場

根本係大人片 俾睇toystory1 班老屎忽睇

利申老屎忽

我睇嗰陣都諗到
啲玩具成日走位
個嘉比仲要無啦啦坐係個暗角位 有個波碌過 個劇情都幾適合Annabelle

老女人 浴室 沖涼

因為target customer 真係唔係小朋友
係由1睇到而家號嘅老屎忽

第一集改造身體
第二集斷手
第三集差啲被回收
第四集被人攞器官

on9
香港呢D撚屌家長真係好撚垃圾

死者細路為大啊

最尾果兩隻野變大果陣我身邊個細路嚇到呆左

你搞錯，依三個家庭好高尚。佢地個細路喊咗一分鍾唔收即走。

有幾個家庭個細路喊咗成10分鍾，但佢屋人選擇咗睇埋落去。

好,怪錯左佢地
不過都啱,根本套野俾細路仔係睇唔明

套戲根本唔係俾小朋友睇

唔好話啲細路 嗰幾隻娃鬼出黎嗰陣我都嚇一嚇

個下嚇到差d倒哂d爆谷落地

會嚇到喊嘅細路根本太細 睇唔明套戲

我同個fd都俾隻野嚇死
無啦啦彈出黎
On9

公仔突襲

我睇果場堆細路睇得好開心又冇嚇親。

屌你老母今朝isquare睇有個細路女喊晒口話好驚

我都係諗住入去笑下輕鬆下
睇撚到胃痛

123都有jump scene
不過今集特別多
啲公仔又恐怖

非常好運
我睇嗰陣一個細路都無

反而係我有幾下真係嚇親 同場d細路好好彩地好乖 無喊無大聲嘈

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

係比由1開始睇既小朋友睇

今集個恐怖時間仲要勁長

其實本身玩具識郁個概念就好恐怖下
係佢地包裝得童話啲比細路睇

細個以為反斗奇兵係恐怖片

果班西裝公仔係咪死寂果隻黎
睇果陣我以為今次溫子仁有份

我本身勁驚bb樣嘅玩具

見到嘉比行去蕩失路個小朋友附近嗰陣
我心諗我係個小朋友就嚇撚死

我嚇到彈左下比個friend恥笑

英文版Gabby Gabby把聲係Christina Hendricks配音，聽到都毛管棟

Mcl家庭套餐會送隻出奇蛋 尋日我睇完行出黎見到地下有朱古力 心諗係咪有細路開到隻木偶嚇到連蛋都跌埋 跟我超興奮咁開我果隻 再拎張紙出黎發現冇果隻木偶 但有嘉比嘉比...

不過我睇果場好多細路 但好似得一個喊 其他都冇事

西裝公仔係兒童恐怖書Goosebumps系列入面最出名嘅角色
腹語公仔Slappy the Dummy

除左第2集
其他根本兒童不宜

唔係都係同一隻黎咩

最記得呢隻馬騮，個時睇俾佢嚇撚死

Pixar啲片全部都係咁樣
細個睇係唔知入面最深一層意義
大個睇就覺得感觸

有冇人覺得嘉比好靚

真

勁多jump scare
我上個禮拜睇嗰陣隔離個男人嚇到不停彈下彈下

我覺得嘉比嘉比好可愛

新個套Annabelle 都有佢好恐怖

第三集個大bb 都好恐怖

我個fd係我隔離都嚇左幾次
而我就係恥笑佢個個

套戲點樣令你胃痛？

Bb車反轉睇到都打左個突

其實係，今集佢地仲要違反晒啲規矩，以人類角度黎講絕對係恐怖片

嘉比嘉比係手推車起身嗰下

第三集巴斯被人雞姦reset嗰下恐怖

啲細路真係好撚麻煩

安仔個隔離屋都好恐怖

細路返屋企啦
係我地老屎忽睇架

玩古董玩具真係痴撚線

好慘⋯睇toystory搞到有陰影
我反而笑到顛咗
預咗佢哋又幻想

一言驚醒劉松仁

絲打咁清楚
個細路一定好撚大聲

我睇個陣好死唔死揀咗禮拜六下晝睇 但我睇個場唔知點解無字幕 之後個場勁多細路 佢地一路睇一路問佢老豆老母野 最大問題係佢老豆老母又會應佢 搞到成場戲有好多位都聽唔到套戲講咩

呢套嘢真係唔係畀細路睇

廣東話配音會冇字幕 勁on9

仆街啦，我由細細個已經被佢嚇到唔想睇

擺明 annebelle 梗黎

原來係咁我仲心諗點解無字幕嘅 sorly好少入戲院睇卡通片

今日睇左有幕我自己都嚇一嚇，有細路喊出黎

真係好恐怖我睇都嚇左幾次 仲要彈起身

簡直聖人好多家長放肆啲細路喺到嘈

yes 嚇到diu左出聲

睇完留言搞到好想睇

成日睇完toy story 都會疑住屋企啲公仔會郁 .....

岩岩睇完
後排個細路仔嚇到喊

下晝睇完，有２位小朋友要離場

好彩我睇個次冇細路喊

我都係 一個都無
反而完場 有個小妹妹同爸爸講想要隻加比加比

個爸爸反應先搞笑

「早知帶你入隔離院睇Annabelle」

最後個媽媽打咗爸爸一下

嘉比嘉比都還好
但佢班手下個樣真係幾驚嚇

以為係dead silence隻公仔

香港d細路咁廢架

因為真係隔兩個位一有驚嚇位佢就嗌
其實個小朋友本身都靜，但啲恐怖位真係嚇死人
不過後尾個細路全家都有再返嚟睇埋個ending
冇再嗌但就喊到完場，一路聽到佢啲鼻水聲，何必呢

可以唔捨得胡迪所以先喊姐

呢幾隻睇落恐怖
但行路嗰樣好得意盞鬼

咁咪啱
呢個暑假 Annabelle, Toy Story, Child's Play 係一氣呵成

好彩睇夜晚場，冇小朋友

嘉比嘉比同佢班西裝兵好正

今次有啲唔同
佢用咗溫子仁手法拍咗起碼5分鍾戲，我大人都覺得驚，恐怖過inside out 個潛意識好多。

上一套coco，只係主旨深，細路唔明，但唔會有恐懼感

啱啱入古董店最恐怖

嘉比走左咁嗰4隻野點算

屌你老母咩

其實隻野自己有獨立電影
叫dead silence

你完全講左我想講嘅嘢，好彩十點幾睇冇乜細路

岩先走左去睇午夜場 好在一個細佬都無
Toy story真係以為出到3就完 估唔到有4
出面有其他post comment都分析得好好
講中哂想帶出既夢想 改變夢想既重要性 以及自我價值的自我定位等
我就比較鐘意3 過左4 唔知係咪班玩具同安仔既關係鋪排得好足
相反今次 同寶貝關係上既鋪排小 同巴斯呢集變左大茄有關 反而無奈感比較重

無記錯套野溫子仁有份拍

我果場好多細路（主要鬼仔），但冇人喊/驚叫

咁撚誇溫子仁手法

我唔識溫子仁手法係乜
但好認同 今集反斗奇兵對細路真係恐怖片 我哋大人好難明細路仔個腦會將邊d位記落黎變成陰影發惡夢 尤其愈細嘅細路

嘩屌

屌 而家睇到個gif 都仲係好撚驚

Gabby Gabby原型

上次Coco，我嗰場成8,9嗰𡃁仔嚇到喊
我隔離個𡃁妹冇喊但全程不停話好驚好驚

好想同嘉比嘉比飲下午茶

我反而覺得當奴同阿占配音果兩隻公仔好搞笑😂

我睇既時候d細路仲係度大笑
真係睇下咩類型

不知幾好
一開場班細路勁嘈
一入舖頭之後成個場靜晒

btw disney如果拍返套恐怖公仔日常就正

第二集係咸濕仔胡廸
所以都係兒童不宜

呢隻野睇睇下我覺得幾可愛

恐怖嘅陶瓷娃娃

頂 呢段我睇既時候心諗喪屍片黎架？

我指古董店嗰幾隻死嘢

互相打丁

屌
有一下巴斯 無啦啦彈出黎嚇人 都唔知做咩鳩

舊果堆無哂戲份
如果有下集 下集都應該會無哂
巴斯仲要企係無咩戲份 果邊

冇字幕先
成個投入感唔同左
可以欣賞成個畫面

係 我都有咁諗個
但聽到在場女士 小朋友既氣氛緊張曬
佢地好驚

行到奇行種咁

睇12點午夜場
唔知點解都成堆細路

我都嚇親我一直都覺得唔會有嚇人既位 點知原來咁多

冇錯，套戲真係比我地呢啲toy story1老屎忽睇
利申 超中意toy story

Toy story 3個個big baby 盪鞦韆個幕而家睇返都嚇一嚇
小心有圖

其實佢地之前 會有一個手拖手 好開心的圍圈
佢地的笑容 加上放慢的畫面
真係好撚恐怖

覺得無下集
胡迪都走埋 太空戰士 一飛沖天 呢度眼濕濕咗

呢套電影好好睇

仲有每一集都有精神失神玩具

童年陰影

根本巨人黎

淨係得你見到

一定有下集
反斗一直係好收得既 商業角度一定會再出
唔係胡迪走
係巴斯果面果堆走
薯蛋頭 牛女 恐龍果堆 公仔又唔賣得
所以我估係清舊公仔 開新
寶兒 更新埋外形。都幾肯定會咁行

same但啲閪家長係咁用手機覆whatsapp 仆佢個街

呢隻大B好正！
點解次次BB公仔總有隻眼壞咗

人樣公仔真係由細到大都覺得好得人驚
我連芭比都不了

細個喺圖書館睇晒成套Goosebumps

嘉比嘉比叫小叉講多d胡迪嘅野俾佢聽，以為嘉比嘉比之後係想用黎對付胡迪
最尾嘉比嘉比攔住胡迪叫胡迪比個變聲器佢，硬係覺得胡迪會比佢地分屍
用左d好dark嘅角度睇呢套戲，睇嘅途中有幾次諗過係咪入錯片場

Jump scare嚇親好正常姐

無諗到嘉比嘉比真係剩係要個發聲器
形住佢唔會咁易收手

仲要之後要將佢洗白 救埋佢

頂你個肺隻嘉比嘉比好撚恐怖

睇到滾動

女權片係咁上下
現實既女人就好似gollum咁要殺埋你先會結束